公投 會唔會俾fd插隊？

當你排緊隊 有朋友/屋企人想過黎一齊排 你會點做？

俾佢一齊排
叫佢返後面

屋企人就無計啦 我都唔想佢地黎插

不過朋友就多數叫佢地排返後面 或者我再同佢地一齊排

上次排vr 我朋友都會自覺咁排返後面

但你話排隊食野就無所謂 始終都係同一枱食

應該唔會對人唔公平

除非你話搶波鞋果d

一定係一齊排後面，除非趕時間，咁就叫佢自己排後面，比插隊同蝗有咩分別，屋企人都係咁話

巴打點睇搭車呢 特別係小巴

又點睇係大快活排隊買飛時,後面果個叫朋友去排拎野食條隊先?

仲衰過打尖

一齊排返後面啦 當然

睇左做會唔會俾fd插/隊

梗係一齊排後面啦

1

叫數都係
屌你，死返去後面自己排啦，柒頭

我會幫佢買埋

小巴就一齊排後面 或者分開排啦
好憎人插隊 本身有得上 變咗冇得上

我都覺 特別要一個一個數清楚個d
但如果排的士又好似無乜所謂 如果大家一架車 可能影響唔到後面